其實有冇人真係會因為玩暴力game變得暴力？

自問由細玩到大
但毫無暴力傾向

你可以諗下有冇人因為玩SF而識出波動拳

玩HGame嗰陣個人會變得好奇怪

佢

我覺得人會識抽離，打機係投入另一個世界放鬆下個人，唔會張啲野帶落現實

如果真係會帶落現實，嗰啲人打唔打機都會暴力

我玩完fifa家踢緊英超

av既存在係會令性罪犯減少
同道理係咪可以apply落暴力game度

係你屋企搵到GTA，所以個罪犯係因為打機而暴力
係你屋企搵到牙膏蓋，所以個罪犯係因為刷牙而暴力

我

我都覺得係咁 將現實做唔到嘅嘢dum落隻game入面做

搵到你開住連登

咁即係暴力game都係有益身心

有嗰啲應該睇睇醫生

謝霆鋒都係玩完cooking mama做左大廚

某程度我認同 真係多咗發洩嘅地方

玩暴力game會唔會變暴力就唔知，但係我玩完大富翁都冇變富翁

who are you

我玩埋咁撚多gal game又唔見我溝到女 ？

我頂 你話搵到咩嘢啊嘛
我咪話搵到連登所以因爲連登而暴力囉

可能人問題

冇機打仲暴力呀

哦 get錯 你既logic岩呀